駱惠寧：總統先生 我可以給你寄出100元美金以供涷結

中央政府駐港聯絡辦官方網站消息，中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室主任駱惠寧就美國財政部對他個人的所謂制裁发表談話：

被美國列入制裁名單，恰說明我為國家、為香港做了我應該做的事情。

我在國外沒有一分錢資產，搞“制裁”不是白費勁嗎？當然，我也可以向特朗普先生寄去100美元，以供其凍結之用。

支那狗小學雞

咁撚串

我在國外沒有一分錢資產

係咪串緊共產黨好多高官

牙寧同牙侵互撚

佢既意思係你放我上sanction list無用 所以你放多d人我地都無所謂 隨便制裁 我地無其他意見 亦好開心美國制裁力度咁細

衰左重咁撚串？

人地要佢地啲錢咩?
係要佢地路都冇條可以行喎

寄錢俾侵侵=勾結外國勢力

瑞士出手就好笑啦

自我申報家人有冇住在歐美國家
裸官係人都知
駱先生

條撚屌返工第一日見記者都腳震
而家應該驚到屎尿失禁

咁少就留返比自己睇醫生啦

出面啲人解讀話中資銀行都唔用得
點解啲官仲講緊在美資產？

用順豐寄
順豐美國再交罰款

被制裁人生更精彩 G持更多人被制裁

唔係要寄比joe biden咩？

大6班貪官：屌你老未 出少句聲啦

咁姐係佢係香港持有外國資產？

諗咗成晚覆呢啲......

企開啲啦,香港唔需要你

美國mainstream media一直附和中共口吻洗白tik tok

冇呀 諸你三代資產 +親人都唔比入境 夠唔夠？

美國制裁連中資銀行都唔用得？why

總統先生回覆：我知你係瑞士銀行有幾億美元存款

寄左未？

傻鳩以為剩係錢 果然成個腦得錢

各大中資銀行係美國有branch

咁寄啦等咩～

點解叫佢總統先生？
古古怪怪

習近平心認 屌你收聲啦 你蠢所以咪冇囉 我有好多

好串
撚得好

25

隔離post咁講

OFAC, Office of Foreign Assets Control, 一個美國財政部轄下，負責處理制裁事宜既單位

銀行可以唔取消，不過代價係要放棄以美元作為結算貨幣/賠好多億美金既罰款/被制裁埋一份，簡單d講，邊間銀行唔跟佢個規矩做，果間銀行唔使旨意同美國及美元再有任何關係

使乜寄，直接去美領放低門口丫麻

英文直譯Mr.President

死雞撐飯蓋係佢地嘅做人標準
明顯大撚把資產人地先搞你啦

唔緊要架 你全家世世代代都留係大陸受罪咪得

唔通公開講自己喺國外好多資產咩

大陸官員有邊個無貪污？

中國人眼中就係得錢，
到死果一刻都係

好肉酸

呢個唔係國家內部先用咩？
搞到我諗起瑪麗蓮夢露

大陸啲用詞係on99
Mr.president 譯總統先生 good morning譯早上好

講到自己仲可以用美金咁

駱惠寧提侵要制裁都制裁有海外資產既人呀，例如瑞士銀行個啲

但啲屋企人，情婦，私生子嗰啲呢

山西支那賤種狗點會有外國資產

傻仔寄錢犯法㗎
識唔識乜嘢係wire呀

最好制裁哂所有中共高官

鄉下佬睇唔明個制裁內容

點解有100美金
仲有做咩比錢，係咪想賄賂

咁大口氣
有可能換唔到美金噃
空郵又冇 點寄

我也可以向特朗普先生寄去100美元
即係將美 金向外流
駱惠寧 可以以國安捕捉

咪玩啦 佢邊有美金呀

幾隻爛頭卒無＄就低b啦
美帝下一步棋就制裁上到政治局常委級
個班撚樣個個係外國都百億美金身家級
依班撚樣先係美帝個真target

好彩支那人死要面子，如果唔係就無咁多花生

是咪串緊瑞士放左錢個班

小學雞
譯完俾外國人睇佢哋會點諗

講係咁講.要睇美國會唔會做到咁盡

唔譯總統先生可以點譯

井底之蛙眼中只有錢

叫條粉腸寄去西環間中銀試下先啦，唔使寄甘遠

瑞士 100個共產黨有七萬億

寄銀紙犯法㗎小學雞

我們缺玉米 但我們很多草

好呀，要再串啲添，制裁力度太弱。

傻仔, 連埋家屬都制裁架
你冇事唔代表你家屬冇事

你咪係到牙擦擦囉

震到成條毒撚咁

做官做到咁清貧你情何以堪

咁係唔係犯左國安法第二十九條,俾錢叫外國制裁中共官員,就算果個官員係自己?

你咁串，你上司會好頭痕，定係你特登

點解唔會？

共產黨之恥

好幽默

未夠串

“等我比100蚊你執葯啦, 唉..."

條靚走去串人地Boss
上司被擺上枱

駱惠寧 $100

記得寄埋你家人個份啊

風趣幽默

寄出 銀行過唔到數

成班以家裝瘋扮傻,講到只係凍結美國資產, 無人敢提所有同美國或美元有關既公司或人都唔可以同佢地或其直接家屬有金錢來往, 睇你嘴硬得幾耐.

無用即係冇干預啦

蠢到仆街

串同低能，只係一線之差

差人先生～佢話告wo

支共啲人真係一直都咁串

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

咁佢又真係串得起

支共講既野從來都係同籠的傳人講架啦

屌你老母 速遞公司都唔做你生意啦傻鳩

到底有無公司肯提供100美金比佢寄出去

其他有𠴱啲 腳震晒

總統先生～佢又話寄啦喎

刁大都有外國資產啦

佢自己戶口梗係無啦，老婆仔女有呢！

鄉下佬

病毒銀紙，中銀都唔收

可以寄現金？你玩總統先生？

寄條撚，美國郵政見你個柒名即刻彈返轉頭啦

改用銀聯啦支那豬

100蚊美金點嚟?

仲有大量公共情婦（或叫共產情婦）可以幫手走資外國

真係企係不敗之地

好奇一問，呢啲情況邊間機構會幫佢寄

小學雞

Trump:契弟 100$就免啦
聽講你地國家擺左幾千萬億係瑞士

直接寄封過底信比美帝

山西布政司，竟然無一蚊資產係國外

廢官一個

閣下

色厲內荏嘅死柒頭

駱：你打我果拳都唔痛既

聽話, 咁記得寄埋自己同屋企人張visa、master同AE比特朗普先生啦

哎吖而家真係好鬼複雜

Sorry, 無人夠膽比駱生100us$, 更無銀行夠膽幫駱生匯美金，也沒法賣機票/船票比駱生去美國。

見到咁撚串
即制撚埋佢九族啦

等睇你比人送上紐倫堡戰爭法庭

係7.8兆RMB

寄左未呀? 腳震震

串得起既 都果頭近

寄左先算啦

咁撚串嘴，俾侵侵見到將個制裁向上推一級，因為你搞到政治局d人就好笑

大家紋哂身知咩料啦

希望呢番發言係請示過上級㗎啦，否則都幾缺乏政治智慧

咁應該一早就制裁啦
既然做得o岩

都無得你兌美金

已經比人制裁左
我相信想寄都寄唔到
好柒

玩小學雞？咁唔寄正契弟

低b仔，知唔知咩叫制裁？揾個識英文的人幫手睇下份statement 啦。

鄉官係咁上下

輸人唔輸陣

100美 算唔算一分錢資產

大陸佬又唔會去老美，又咁大聲講野，應該在美國乜都無， 佢再串d 都得啦

首先你要喺美國開到户口先

未見過世面真係有樣睇

串得嚟又幾好笑，條鄉下佬為官幾十年都撈唔到些小油水，喺老美無資產，太失敗，自己要好好檢討吓啦。

根據國安法27條，請求外國或者境外機構、組織、人員實施，對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動，即屬違法。

出面d 人。。。
實際點制裁都無好實咁講

係咩, 反正都係你後代無得去文明國家
去北韓呀 索馬里呀 北非個D囉~ Byebye~

到時北京果班比侵燒著埋
你就

自爆收埋美金！

嘩好威威呀

搵到地方擺現金未

你呢句似輸打贏要

你家人都走唔甩，仲有瑞士可能跟隊

山西啲窮撚地方賺唔到美金正常嘅
但係你嗰党有好多人賺埋賺埋唔少㗎 佢哋就多謝你啦

佢無唔代表佢老母無

瀨住尿講：「總統先生 。。。

講多兩句唔好停

細聲D講呀

好肉酸啊大佬
咪咁癲啦
拎一千萬美金比人凍結先出嚟講啦

你係寄先好
堂堂高官咪連一舊水美金都唔捨得拎出嚟咁乞兒

講錯少少野，隨時全家...

貼左收據再講

100太小氣啦，我跟多十蚊！

痴線OFCA 呢個世界無金融機構同佢玩得起
唔係美國會唔會咁盡
係強國銀行唔會敢摶

繼續加速

比你講咗

pls pin good post ar
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

放100美金落冰格影返比侵睇好過啦

唔係咁開心呀嘛

Attention whore
無香港人關心你做咩呀，剩係想睇你折墜咋

落胃寧二奶三奶快點去火星吧

係真先好

呢啲咪叫戇鳩囉！撈咁多年一蚊油水都冇！
係班共匪度扮清高有撚用咩！俾班共匪笑到面都黃啦！以為自己好撚型！

係每個有七萬億

我懷疑100蚊, 其實係代號.
佢公然賄賂trump 高抬貴手

你無資產,雜總有

幫你寄出$100美元嘅機構都會被制裁
寄得到嚟話你叻

應該無金融機構想同管通訊嘅OFCA玩

唔寄正契弟

你咁講連登仔會嬲

係敵人面前企定定比人打比人鬧唔還手唔還口先叫合理
火魔完要無罪釋放高尚情操先唔叫紅官

你估制裁剩係凍結你係美國d 資產咩？鄉下佬

黑社會電影既情節

個問題係點寄
寄錢犯法，銀行行swift佢又用唔到

下次就封你非中資銀行的戶口
再下次就封瑞士銀行的戶口啦

好好當個堂堂正正的中國人吧

挑戰（美國）司法制席

駱惠寧 身為中國人竟然有 抗爭意志

你無啫

你好多同事有

寧寧冇有怕

一個人可以有7 本passport
駱惠寧呢個身份一早轉走資產

前山西布政司

咁都有三毛

這個可以！頂一個！

總有資產係外國，唔信佢係清官，留名等睇被老美起成 。

總有資產係外國，唔信佢係清官，留名等睇被老美起底 。

sor 你點寄 無銀行做你生意

香港版國安法係人大通過的, 不是駱惠寧一個人攪出黎的,說好的韓正汪洋呢?

瑞士

建議被制裁愛國愛港人仕盡快和所有香港市民分享所有財富，我相信所有市民一定願意站在同一陣線上共同進退，令無理制裁完全失效！